臨立會同偽滿清軍政府有咩分別？

兄弟爬山 俾班粉皮咁樣引用
真係難聽過粗口
要做雞咪做雞囉
點解做到咁忍辱負重咁？
無收錢做野？

還記得被控蟈安法電單車手足嗎？

老實
十皮
有得辭你辭唔辭？

唔辭
辭

拎十皮既前題係
笑住去接受中共委任
用普通話宣誓